深度分析 咩女人名反映係邊類人

Joyce: G
Amy: G
Christina: G
Janice: G
Mary: G
Kyoko: G
Yin: G
Cole: G
Miu: G
Sons: G
Claire: G
Lily: G
Karen: G
May: G
Louise: G
Shirley: G

以下開放討論

除咗May係代表肥婆之外,我無嘢講

melody = bitch

Janet = 公廁

Carrie=?

crystal 同 jessica 多數都係好女仔

唔認同jessica係好女仔

好彩無禾個name

全部女人都係雞